{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061134",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 하얀언덕펜션(오션월드, 커플룸, 단체룸) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時です。 追加人数を含む予約を希望する場合、事前に連絡してください。 追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りしており、払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者は入室できません。 チェックイン及びチェックアウト時間を必ず守ってください。 客室及び施設利用時に破損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償が必要です。 客室内で魚や肉を直火方式で焼くことは許されず、調理および喫煙は禁止されています。 リアルタイム予約の重複の場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しできます。 ペンションごとに期間未確定により料金が誤って表示された場合、自動予約がキャンセルされ、再予約が必要です。 追加人数やオプション費用は当日現地にて決済する必要があります。 アルミホイルやごま油は提供されません。入室の際にはIPTVとWi-Fiを提供し、キッチンにはIH調理器と冷蔵庫、キッチン什器があります。 バーベキュー場は午後3時から午後10時まで利用可能で、価格は4人基準で20,000ウォンです。 バーベキュー場を利用する際に注意すべきことがあります。 周辺には常備薬や駐車スペースだけでなく、コンビニ、スーパー、飲食店もあり、便利に利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数を含む予約を希望する場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数を含む予約を希望する場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合がありますか？",
            "answer": "はい、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用に注意事項はありますか？",
            "answer": "はい、客室や施設の利用時には注意事項があります。破損や紛失が発生した場合は損害賠償が必要です。また、客室内での調理や喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約の重複の場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の重複の場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しできます。"
        },
        {
            "question": "追加人数やオプション費用はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加人数やオプション費用は当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはIPTVとWi-Fiが提供され、キッチンにはIH調理器と冷蔵庫、キッチン什器があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間と料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は午後3時から午後10時までで、価格は4人基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはコンビニ、スーパー、飲食店などがあり、便利に利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 508
    }
}